[連登公投] 收到一萬之後，你有無捐錢比任何抗爭陣營

不論

612

星火同盟 (個網暫時死佐)

HongKongWatch

攬炒團隊《重光香港計劃》

有

無

有

有捐比其他 抗爭支援/抗爭眾籌 都計數

其實我想放我捐佐的圖,但又怕自爆

推

守護孩子?

都計，我盡量圈佐比較出名個堆Ｇ

今日課咗初選眾籌

香港自由之書

買左部電視

過夜

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借個位

捐左，分散捐

做咗就得啦，不要自爆

推

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

有呀

Steam買左幾隻game

冇

遲啲先捐一陣國安公署搞好即刻充公就...

搞左比賽馬會

分散捐

未收到

唔外判，俾自己得唔得

Sorry冇捐
失業仲未搵到工想留多小小旁下身先

捐比賽馬會幫助窮人

想問下網上用信用卡捐款會唔會食手續費？
想捐足

正常點都會, 如果唔係人地賺你啲咩, 仲要俾回贈你

未有
因為612 仲未肯整offshore acct
佢一日唔整我一日唔再捐

有道理
呢個時勢真係唔整唔得

利申 捐咗畀612

借個位

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

仲有hkdc 同黑警濫捕資料庫

無，諗緊點分配個捐款額

馬會

捐左一半比馬會

good job

ok wor
may consider Hong Kong Free Press

good reason
so Hong kong democracy council la

重未申請...

無ebanking ?

一公佈派一萬蚊就即刻捐左一萬出去

［轉載］懇求斷網前資助一下 香港警察濫權濫暴資料庫

有 懶

咁奇怪

捐咗俾美國股市，撐侵侵

幫手足投資左係tesla
等收成期

負皮竟然多過正皮

10000捐哂
612 星火 燕子 hkwatch

hkwatch填錯郵件 無收據

貼收據 唔係為左曬
大把人捐得多過我
係廢事被人話吹水

想捐比許智峯打官司
有無眾籌link

新果個（黑警假口供 妨礙司法公正）
依家收集證據 未開始籌

私人控告黑警果個已經籌完